不如屠龍小隊教吓我哋班垃圾點升級?

裝備配置
火魔 咩都好

推

升級個心態

升級個腦

心態
冇gear有心態好過有gear冇心態

搞左心態先
心態無人教到

進退有序，勇敢果斷

the first offer is the best offer

心態決定境界

無錯係心態！睇唔出啲gear 大家有咩分別

刻服左見狗衝就退先啦
成班唔退還拖 佢地根本唔人拉到人
一退就慢慢揀定目標(女仔)捉

心態好既話 赤手空拳 都可以嚇到D 狗賴屎

心技體，練咗膽先。

手足只係condom，議席最重要。

升級個意識。天下武功，唯快不破。

心態 <-- AGGER

將軍澳個義士
只係得個袋
一個人衝上去就令到班警曱甴後退

最緊要係weapon, 刀又好, 鎚仔又好, 唔拎weapon唔好出去
驚畀人拉要受折磨嘅話, 帶埋毒藥去, 有咩事係鏡頭面前服毒, 我唔會自殺, 係政權殺死我

心態
你怕死 比支槍你都無用

令我 想起 岳義士……………

唔知點解我有gear嗰陣會驚 但冇gear嗰陣會勇啲。。

走得切 輕裝

帶裝備，唔單單係防具
可能係合成既道具、哨既工具等等

Set野唔好放車走，就算Set完野都好
都唔好長stay太耐，唔好對峙叫罵
對家人少就上，人多就轉位

唔好隨便見曱甴就退
要睇下情況，人少就要趁時勢主動
可以學佢地鎖定單個目標，集中火力

班狗到左就唔好叫口號
會阻礙現場傳遞訊息
有機會既留番遊行、集會
街坊嘴遁果陣先喊

拎黑色垃圾膠袋、噴漆封鎖cam
保護自己、朋友

單車鎖、長遮、索帶for 結界

走果陣唔好傻仔咁直接番屋企
轉多幾程車，唔好趕時間
係你自己果頭既就搵安全地方hea下先

但係最近啲人連物資都唔夠膽拎入場
都唔洗講之後果啲
單單係工具有10%人肯做多一步都已經進步唔少

升級裝備去玩cosplay